有無人覺得連登好高質？

睇住日日有一大堆on9低質user被人撚狗咁撚就覺得好開心
真喺好有娛樂性

喺你老味咩
字都唔撚識學人撚狗
撚你老母個閪啦